林順潮: 香港仍保有言論自由、宗教自由等，國安法純粹針對間碟活動，「我就不覺得香港失去了兩制。」

大叫光復香港係間碟活動？

仲未中武肺咩佢

乜水

老豆: 我當年冒生命危險黎香港 你而家返上去做生意??
笑左

支持國進民退

即係移民是啱的

//林順潮在星展銀行一個活動上，就借用了一個鸚鵡故事，告誡大家處事要有「遠見」，「一隻鸚鵡因不停罵主人，被放入雪櫃懲罰，不到10秒鐘鸚鵡就立即收聲，還恭恭敬敬地跟主人說話。」原來鸚鵡在雪櫃看到已被宰的火雞在旁邊，生怕自己亦落得如此下場，「這隻鸚鵡就很有Insight，見勢色不對就立即改變位置自救。」

所以隻鸚鵡一有機會離開個畜牲主人咪走佬移民囉
冇錯㗎

佢林順潮係鐘意做狗 鸚鵡 係佢嘅事 個極權政府係我地主人?

主人會不停同鸚鵡講：你出到去又點？咪又係去垃圾堆搵野食！留係度刷下鞋 我就俾飯你食 咁咪幾好

連良知 兩隻字貼紙都要拉

仲講言論自由?

文字獄 中華人民共和國 及 特區政府係獨裁赤西斯政府就真 我講嘅 拉我囉

最撚白痴就係，成日類比政府係自己老母，或是類比市民係動物。

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。 毛語錄
香港人移民是對的

係佢林鄭條撚樣認親認戚 夾硬要做老母 老母?屌佢老母就有佢份

能醫不自醫又一例子

只要強姦犯戴上套子
：我就不感到肛門被雞姦

等睇被收割

係，照字面上佢講既野冇錯架。
但係其他人信唔信係另一回事

林順潮在星展銀行一個活動上，就借用了一個鸚鵡故事，告誡大家處事要有「遠見」，「一隻鸚鵡因不停罵主人，被放入雪櫃懲罰，不到10秒鐘鸚鵡就立即收聲，還恭恭敬敬地跟主人說話。」原來鸚鵡在雪櫃看到已被宰的火雞在旁邊，生怕自己亦落得如此下場，「這隻鸚鵡就很有Insight，見勢色不對就立即改變位置自救。」

乜撚嘢主人呀屌你老母，狗奴才即係狗奴才，睇嘢都係從奴婢角度出發

但而家隻鸚鵡就話比你聽 你一係就變我做火雞你冇得再揾我出去表演賺錢 一係我就日罵夜罵揾埋隔離屋隻雀嚟罵 嫌我煩嘅夠薑就趕我走

那是鵪鶉，不是鸚鵡。

指鹿為馬，是熊賊也。

同N年前管浩鳴個比喻有乜分別比啲新意啦

身兼團結香港基金顧問的香港聖公會教省秘書長管浩鳴今早在商台節目中，力撐「袋住先」，又以主人和貓比喻中港關係，他稱，自己近來養了一隻小貓，但很多朋友指貓會抓壞傢俬，「我發現同佢相處過程中，佢好乖，咁我就畀佢好大嘅空間佢」，毋須用籠困住小貓。

管浩鳴稱，中央同香港人「分開咁耐」，未必太了解對方，他認為香港人若嫌中國並非太過文明，就更應表現出「文明」、「理性」，「任何嘢如果想要放寬一些，或者畀我哋更多自由，是視乎我哋表現。」管浩鳴說，政改似乎就是用了太激烈方法表達，「導致有今日咁嘅結果。」

管浩鳴又說，「希望大家唔好上綱上線，點解我用（主人與貓）呢個例子。」

是為賊也

依家係啲鸚鵡圈養開驚自己飛咗出去搵唔到食，同啲動物園放生動物一樣

即係條友係鸚鵡？

即係佢覺得早兩日拉果啲全部係間諜？

佢威脅我地屌個政府就會死？

幾時去武漢呀？

將鸚鵡放入雪櫃做懲罰 呢一下已經係虐待動物
其實佢有冇用過腦認先舉例子

一朝得志論無倫次

呢條友恨做官je, 你行家何志平乜野收場a, 睇路啊, 林醫生！

其實呢個行為叫虐畜

佢知唔知自己噏緊乜

廢老放自己隻鸚鵡入微波爐叮：「加餸~紅燒乳鴿」

廢老思考

你唔好要求佢用佢冇嘅嘢啦

呢個係乜撚野故事黎
叫人去做奴隸仲話有insight
古今中外冇一個故事會咁樣寫

其實，佢係好想話：「遲早出坦克轆死你班仆街。」

我就相信佢發自內心想虐待同殺死我地啦

眼科醫生連對眼都有問題。
佢出席DBS活動講呢句，係時候要發起剪DBS卡了。

佢自己咪鸚鵡囉
畜牲

類比政府係老母咪算係婉轉囉
班仆街根本當自己係主人
冇權冇錢嘅人就係奴隸

叫果D話仲有言論自由既, 去差館門口鬧下習大大, 親身表演一下係咪仲有言論自由

佢係咪形容緊中共係殺人政權，用恐怖統治人民？

東突厥斯坦同圖博呢？自由？

講D野醜唔醜 香港實施帝制？

知唔知咩叫一個兩制？
支共插撚晒手都叫兩制？

佢就係果隻仆街鸚鵡
繼續唔講野 雪你幾個鐘咪又係死
一d insight 都冇onL79

呢個情況正確做法係自己撞開對門飛出去

呢條粉皮十年前失去左良心

支持利物浦係咩間碟
曼城間碟?

有歌頌讚美共產黨方面言論ge自由，同埋可以相信共產黨當佢神咁拜ge宗教自由

條友去深圳福田開咗間希玛眼科
賺到笑，中共叫佢賣乜都得

影射中共係極殘酷殺人政權 拉

Btw,真正有insight 係會繼續抗爭 終歸有一日無用時候 主人都會燒左黎食 趁仲有機會生存會繼續和所謂主人斗

香港人根本係比哥布林(支哪) 鎖起黎圈養既人類

300萬個間諜

比喻中國虐畜，想引起香港人對中國產生厭惡？

咁事實中國又真係好鍾意不人道地對待動物

個寓意即係唔走就等死？

所以佢咪係隻鸚鵡 連自稱為人嘅資格都冇

你立完條法塞比我
叫有兩制

一隻正常既動物應該會即刻想逃走
佢連隻鸚鵡都不如

依d撚樣真係短視到呢, 過多十年八載分分鐘香港人要飲大頭奶粉, 醫管局入假疫苗啦

佢中國大把生意，連我大陸親戚都話整眼搵林順潮，咁你話佢係咪狗

佢洩露國家機密，拉得

眼科名醫醫下自己對眼先啦

即係暗示中共用死黎逼人順從

上晒市 同埋間野做幾多大陸生意

順潮嘛
佢個仔可能叫林退潮呢

林生早已失去雙眼啦
on99

雪櫃閂左門都冇燈 點見到隻火雞
0分重作

十三屆全國人大三次會議，全國人大代表林順潮今年向大會提交了7份建議，包括重點關注香港醫療界融入大灣區發展、為香港公屋居民提供粵港澳大灣區置業補貼。

共狗嚟

佢為咗去中國揾錢而埋沒良知

佢鍾意做狗 有所謂主人 有人威脅你 你就服從 低賤人種

佢比喻中國治國底下嘅人冇人權
違反國安法

人點解要自比寵物

諗起黃子華果句 "喂, 我係間諜"

屌佢老母真係畜生
點解唔係諗點飛走
係insight改變位置
奶其奶撚到

呢條友搞緊移民走資，報左比國安先

一個都不能走

「一隻鸚鵡因不停罵主人，被放入雪櫃懲罰，不到10秒鐘鸚鵡就立即收聲，還恭恭敬敬地跟主人說話。」原來鸚鵡在雪櫃看到已被宰的火雞在旁邊，生怕自己亦落得如此下場，「這隻鸚鵡就很有Insight，見勢色不對就立即改變位置自救。」

呢個主人最後會俾人告虐待動物，坐監！

今時今日，小心說話，或以言入罪😆

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

親共眼科醫生

言論自由？
咁麻煩你表演下先

又係準過期賤畜係度說三道四

到時支共收割我就笑

遲早會，偷曬佢d技術咪收割佢

死嘅火雞=維吾爾族？
主人=支国？
鸚鵡=香港？
明明我国係宣揚自由喎，拉得啦顛覆国家

你仆街啦....光復香港 時代革命都犯法。
咁叫言論自由？on99

你覺得點樣關我撚事咩
人生係我嘅 最緊要係我覺得冇左一國兩制呀ma

幾十萬個間諜出街大叫又真係好恐怖嘅

1946年，美國加州監獄內一個著名的實驗，將一名死刑犯關進一間密室，蒙上雙眼，用刀背劃過手腕，再放出水的滴答聲。
100天后，科學家打開密室，發現他已經死在了座椅上。
實驗證明：內心的恐懼才是自己最可怕的敵人。
實驗結論：餓死的！

利物浦萬歲一定係間諜暗號，拉佢

即刻諗起之前有支那人中左武肺突登嚟香港睇佢

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

話林順潮好出名

邊個咁得閒做間諜，你都戇鳩

唔窮唔受苦都唔使黎香港啦

你放開個腳鐐，隻鸚鵡即刻飛走啦

死番入去雪櫃做你嘅鸚鵡罷啦！